可以肯定港股唔會點跌了

以後長升長有，發發發

點解?

大陸托市

又燈

多謝樓主，準備入熊

唔係燈，今日試圖扮跌都扮唔到，最後仲要轉燈，就知根本個底硬過鑽石

輸到你pk

搞左咁耐先衝上黎收返25000-25199熊證 收埋先再睇後市啦

升

3萬不是夢

呢句野out 左
其實全世界都買緊港股

扮燈無用嘅

升

不嬲都唔係燈
真心真意講架